急！唔見左錢包

小弟岩岩係架63s小巴（旺角去大圍)冇扲到錢包，有冇ching汁到可以翻返我

打去報失

預左冇啦
個司機執到都會話冇執過
利申：親眼見過（又係63號小巴）

已經狗衝去警察局

希望佢俾返我啦